連仔搬我個英文懶人包post去World台得唔得？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

開台至少都有少少認真野俾人睇住先啦

推

推俾連仔睇

你po多次咪得?